都唔明點解咁多人唔見提款咭！

尤其係身份證字頭係'Y'嗰批